
                      Muy buen manejo de espacios y colores. Interesante acuacion y manejo musical. Y tambien, muy buena adaptacion del libro y de un tema puramente filosofico Â¿En que se parece un cuervo a un escritorio?
        
            